# Biotecnología 4 Medicamentos y Alimentos

**BioMedAl (plan 2009) - Bioprocesos (plan 2018)**

???+ question "Esta materia no tiene descripción"

    Si tenés tiempo para escribir una descripción y pasar información relevante, podríamos publicar por acá:

    -   Opiniones, reseñas, comparaciones con otras carreras/universidades.
    -   Planes de estudio y recomendaciones para organizar los cuatrimestres.
    -   Respuestas a preguntas frecuentes o importantes: ¿Se puede cursar de noche? por ejemplo.

    Envianos recomendaciones y opiniones sobre los temas, las clases y el cuerpo docente. Todo lo que pueda ayudar a los futuros alumnos a tener una mejor cursada, sirve. Escribinos con tu aporte a <unsam@frubox.org>.

📚 Encontrá los libros que necesitás en [Libros y Bibliotecas](../../../biblioteca)


## 💡 Acerca de la materia

La materia cambió radicalmente en 2015, ahora se parece más a bioprocesos pero empezó MUY mal organizada. Ojalá mejore para la próxima cursada.

Para el segundo parcial de 2015 diseñamos y construimos un biorreactor 😊

## 💭 Experiencias

✏️ Escribinos con tu experiencia a <unsam@frubox.com> y lo agregamos acá.

## 📱 Grupos de whatsapp

💬 **-**

## 📂 Carpeta Frubox

**Espera un ratito a que cargue la carpeta del Google Drive... (demora unos segundos en aparecer)**
 

<iframe src="https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1ZS8flItBwKiWupI_lJwitMLL7QimL1vf" style="width:100%; height:600px; border:0;"></iframe>
